點樣可以將個facebook page發場光大

唔係想搵生意
純粹諗到頭都大鳩埋

Facebook Page 貼街招做乜勁

朋友新開網店

個Po由佢沉，冇諗著再係度賣廣告

你個page一啲吸引力都無
完

有咩需要改進？

閂咗佢

反共元素唔夠多

首先唔好自己like自己啲相
好易俾人起底之餘，仲會覺得你柒

零原創
全部相都係網上搬返嚟（或者俾人咁嘅感覺）
感覺零誠意
你自己整下info graph又好，影張實物圖又好，好過無

啲貨同價錢我就唔評論啦，我覺得又柒又貴唔代表其他人咁諗

開張優惠同你自己啲貨零關係，你未搞靚個page前做呢樣嘢只會蝕錢

諗到再講

感謝提供咁好既意見